有冇人覺得呢條友好撚煩

到底sell緊乜